點解有人會咬腳甲

琴日有個朋友傾開計
佢自爆自己由細到大都會咬腳甲
話多數沖完涼先咬 因為腳甲比較厚 熱水沖完涼會變淋啲好咬啲
咬手指就聽得多 咬腳甲嘅人真係第一次聽

因為唔想畀人知自己咬手指甲

識食，好香

想奶

強逼症

好想食靚女啲腳趾甲